想澄清翻會員勝利話樓主落過仔件事:0)

樓主係比人內射過
不過無落過囝

妓女

所以係生咗出嚟？

唔錫身嘅mk妹學人澄清

你雞嚟嘅咋三百蚊過夜

如果生左出來係仔嘅話
男o既應該同南道賢小哥哥差唔多大
女o既應該同張元英小姐姐差唔多大

我屌你
米能再廣

你係雞係公廁

樓主係個俾人中出即飛落過仔嘅tb

我收開500蚊一分鐘
我最多做拳手咋

老雞

好囡囝

唔係tb再屈唔客氣

OG🚬

比人中出完就做tb

tb

宋亨俊=Tb

層主tbg

Dllm

關我撚事

唔起底真係唔記得你係牙笠

上次係btf見到樓主張自拍

今天不小心把心愛的鼻毛拔斷了

#4

gay妹

it s the love shot

樓主=妓安婦

hi

？

好耐冇見 say 個hi

G

盲

男人老狗扮女人

邊位@@？

臭妓女

根據維基百科，所有狗都是色盲，視力是人類的三分之一

第一次聽到男人老狗俾人俾人玩菊花會有BB

樓豬一定好正所以先年紀輕輕比人內射

同志遊行唔係小妹

牙職

對唔住大佬

唔係好妓

原來識嘅

天涯狗女

又關你事 臭妓女

咁姐係落過幾多次

尊重啦

你都唔會尊重popo 啦下話

天涯歌女會員今次講得好啱喎

ok find 唔侵柒毒